吳 業 坤 擬 直 播 沖 涼

無綫將於明年4月23日推出嶄新媒體「BigBig Channel」大台網App，讓網友與藝人互動，更設有「藝人直播室」將點擊率兌換成騷錢，讓一眾藝人靠「吸Like」搵外快，吳業坤、劉佩玥及張彥博對新Apps拍手叫好，更揚言會各出奇謀兼爆大鑊搶獎金！

對於無綫推出「BigBig Channel」大台網App吸引年輕網民，緋聞多多的坤哥笑言，除了會廣邀不同的女嘉賓做直播，滿足一己私慾外；亦希望直播在浴室唱歌的香艷場面益歌迷，他說：「沖涼當然是唔着衫啦，但會調教角度，不會露三點，始終我行小生路綫太耐，要嘗試轉型做脫星，哈哈！」

唔露就堂堂正正唱啦

始終我行小生路綫太耐，要嘗試轉型做脫星，哈哈

哈哈

冇人想睇囉！
睇咗真係洗眼

冇人想睇

屌你老母坤狗

坤乜撚野哥 死開啦

做咩姐你 熱潮過左啦

你個名

屌沖涼有乜柒好睇 吳業坤live食屎 我肯定100點收視